想問理大係咪已經被包圍？

如果撤退可以點走？

？？

黑警個勢今晚應該會強攻入去

Shit

就算有 應該得現場D人先知

仆街了，退入building 既話到時實畀黑警屠殺

要叫定幾個記者入去

有都唔會有人敢試
隨時有埋伏

冇錯 有出口都應該係度講

曱甴屋開花

睇啤梨直播，佢地話封曬路，記者都入唔到

我諗黑警高層已經掌握左理大既所有出入口資料

個勢似係今晚強攻入去

理大既floor plan 黑警一定有，但手足未必有

點算

理大既floor plan 黑警一定有，但前線手足未必有

黑警真係plan 左幾日黎封晒所有出入口

黑警一早有理大floor plan

今晚會好慘烈

推

快走

How? 前線都無floor plan, 黑警有

香港人係咪咁冷血

直接問校方攞有幾難

理大班同學今晚好可能被屠殺

!好撚危急!
POLY已重重包圍！冇路走！冇物資！
你開po，叫愛丁堡啲去開花救人！
(P 牌)

攞完之後呢？所有出入口已封

只有開花能救

我開post 無說服力，人微言輕

而家開都冇用
對曱甴而言 攻入埋大係關鍵 亦已經囊中物
一定強攻
其他區自己頂下先 死守已經夠

屌 前線冇人睇LIVE MAP嫁咩
明唔明而咩家咩環境

算啦 入hall又一晚

你睇下叫唔叫到啲出名既會員開post

係三邊出口封死晒 一邊大量狗
即係被包 走唔到
From現場記者朋友消息 講大話我死全家

點入呀

佢地啲hall唔同中大，campus同宿之間條路琴晚好似話都已經有狗？

我p牌，推咗先

如果全部人去理大反包圍黑警，如何

Post咗先

有邊個出名？

而家be water係唔係已太遲？

即係幾乎可以肯定今晚強攻

紅隧跑去黃埔土瓜灣何文田？

Push

會員 Likln 都幾出名下

push

係，因為已經被圍困

一係反包圍一係開花啦 快手啦

紅隧無狗咩

Please do it for me cuz I don’t know much about the forum. Please!!!

揀一個最少狗出口
搵埋外圍手足殺出去 得唔得

準備出去嘅手足 記住進攻

【出去嘅手足入】進 攻 係 最 好 嘅 防 守

今日啲和理非唔知去曬邊

得，但有無人肯跟。。。。。

走到就快d走

diu

搵架車炎炎炎再走人啦

救

PUSH

開花都不能救
佢地唔會理
得反包圍有用

唔得咖，之前試過，會畀人話我係鬼，然後狂拉低個post

新舊hall都唔喺理大入面

包實

係呀屌

是但搵間房都過到一晚

推呀

只可以盡地一鋪一齊反包

入面既人知唔知已經被包圍？

錯過左退場時機

去哂中環祈禱...

知

得罪講和理非唔係勇武咁撚勇字當頭 無可能入去救人 你睇無不反都無人出喇 而家比晒時間都唔考慮撒退 咁開花黎作用係乜

由佢包圍埋土
大家「千奇唔好」燒狗宿

跳落黎咪得…

或者cut鐵絲網

記者都大開殺戒

啲狗有floor plan , 班兄弟可以點樣走

職員可以因工事揸車出入？

係 hall係campus外

唔該其他區馬上開花

理大聲稱撤哂職員

唔好守理大啦 好快啲走

紅磡羽毛球賽， 觀衆要離場

可否運用此機會？

大家都要攻

依家黃埔開花都冇人理

呢個?

要走
一定要所有手足
同一個方向

係
100%全包圍

攻狗後方 救理大手足啊

有巴打又話入唔到

有無得在某地方靜靜雞用梯跨過鐵絲網走?

所見略同

問題係啲狗想爆入去，邊個去頂住佢地

你咁撚冷血...

屌你老母收聲啦
依家係走唔撚到啊
係到講廢話

今日去咗幾個地方，除咗poly附近同mk，基本上全港人都假期咁吃喝玩樂緊，街場大把人踢波打波

Shit ，佢地夾埋左。
咁再揸返車入去呢？
仲有冇職員係入面🥺🥺

救命呀

有冇哨兵整即時地圖

唔止包圍，今晚會強攻

快d上core掉裝匿埋

呢個時候Call 議員啦！

人數少 潛行走 依家佢地比火拖緊
再唔走遲

除非佢地會走去polyU 啦，機會不大。。

推呀！

匿埋前 講比可信嘅人知
唔好被自殺

Eurhhhh, are you sure?

要內應外合

起碼有證據

最壞打算要搵時機撤退

事實證明根本無人想救

正常

開花/反包圍喇
人都無隻

19:29 溫思勞街 上 漆咸道北 已封

Fc 左先，係咪真係無曬職員

Push 勿戀陣地戰

深度分析，大家可以都睇下

咁仲唔宿一燒

call議員呀！

Hk64

無用，狗狗唔會理

一早說了Be Water, 一發現守唔到就太遲

唯一方法真係 愛丁堡救人

睇佢地肯唔肯

已被包圍

議員 記者

可以試下

唉，應該襯今朝段時間散。

應該組織堆手足抬佢地走，寧願俾佢地屌都唔想睇住佢地死，而家走唔到希望佢地守到

Be castle陰謀論中撚晒

已重重包圍

屌你老母

五毛死撚開啦

反包喇屌你老母仲傾

記者

咁要睇下有幾闊

叫所有人去理工?

佢地趁機走

有道理。
Poly 咁大，可以先分散對方人手。
然後係後方做野，拖到一定時間，再黎個內應外合。
PolyU 學生可以以星期一返學，混入polyU 做掩飾。

前題係要有地方捱到一晚。。（地方你地熟好多，我唔係呢度打提佢地水）
點睇？

on9先會係理大野陣地戰

求大家救救poly
班黑警已經唔理開花架啦
油尖旺嘅手足麻煩反包返黑警

其他區就開花燒狗宿狗屋狗車

已經出曬槍同埋趕記者走
唔該真係要救救理大

去poly啲莊房得唔得？

Popo won't bother searching them one by one

由泳柒爬坡走/用打爛隔離舊隧道口

紅磡站都封撚埋點返hall

和理非表示係tko企左一個鐘都冇人

方案二：認真有用（d狗冇理由封咁耐都冇其他人出入）
佢地而家張polyU 變做一個密封空間，要用拖字缺。

Poly 咁大，可以先分散對方人手。
然後係後方做野，拖到一定時間，再黎個內應外合。
其他PolyU 學生可以以星期一返學，混入polyU 做掩飾。

前題係要有地方捱到一晚。。（地方你地熟好多，我唔係呢度打提佢地水）

點睇？

已被包圍，有啲難

傻的嗎？FC??
邊度寫？

如果真要撤退 話畀理大手足知邊度防守最薄弱

Shit!

do something before it's too late

No 提水， btw，果度好弱

一向都係咁啦
又唔係淨係今日

無啦，佢地好重視個活動

準備死守

依家唔好亂咁浪費汽油彈

校方7點左右已經出email 比所有poly 人,
叫人走
姐係仲留係poly 既人 如果比狗拉左, 一定告暴動

領事

守唔到，太癐，有手足幾日無訓

咁即時係tst開花就可以拉走晒尖東啲狗

油麻地手足打緊落tst

我係post 見到，佢叫人撤離啫，唔洗過分解讀。

呢個時候你仲講風涼話

冇得走 3個出口先俾人封

大家不如依家出發

躲一晚吧，如果警方去唔到既地方，佢地應該唔可以破壞果度。
為生命躲避吧

到撚咗半日 屌你地老母岀嚟未

唯有係咁

- 退守室内建築物
- 銷毀文具，保留有利證據
- 快留記錄，通知親友有危險，防止消失
- call 定律師，保護手足/準備保釋

4點出

Help

去晒選舉開街站。

我驚黑警會放火燒手足，然後瀨落其他手足度

黑警絕對做得出

去理大集合，準備反包圍

有無可能由紅隧走

咁朝早叫咗be water走 果時吊我哋散水撚。

依家係驚黑警係入面放火燒手足，然後瀨其他手足

有無人反包圍呀

竟然講poly好大

入面至少二百個手足，咁樣走法會唔會有啲慢

佢見你行入去 另一面就即刻派車過去啦

黑警有心圍困手足，手足好危險

咁你咪開po 直接出去救人啦你老母

唔會呀 最多咪返入理大

真心一問和理非除左哨同接放學仲可以做咩

好似話唔畀入

剪撚爛圍網走啦

問題係依家撤退唔到

.....

Please

跟貼D啦傻的嗎

傻啦

中大同理大情況不同
中大咁多人出聲 因為曱甴行錯先
而且中大人守中大 道理啱
所以佢地後期緩和一下

但自從有非中大人入去又影到一堆蛋
部分中大人走
社會輿論已經冇點再屌曱甴

中大係埋大嘅參考
社會上大多相信埋大已經冇乜埋大人
全部幾乎都係街外人
所以曱甴攻埋大係攻街外人
唔係想去攻埋大學生

議員冇乜理由出聲

一早叫be water咪死守埋大
而家 buster call

狗狗唔理咖，佢地攻左理大先再收復其他地方

知你醒喇

佢地留個度，然後燒果度，好唔合邏輯，除非有自殺傾向。
而警犬都唔會燒太嚴重，因為真係燒到間大學冇左，係唔有效，但好唔合理既行動之一。

係附近集合先，叫多啲街坊幫手

救埋大!!!!

反包圍黑警

收皮啦，分散投資，可以係警犬唔破壞既情況之下捱到一段時間的。

冇手足係condom

仆街，又趕記者

831 又係趕記者走

擺明今晚想殺人

唉

剪爛圍欄草路走

旺角有金鋪，唔好爆呀，如果唔係D警察會好多架，快廣傳

Pish

Tui

都話左狗狗高層有理大 floor plan

而家有手足畀啲狗喺尖東橋底包抄 快啲去支援！

好多狗照緊草呀！

許智𡶶仲入到去

直頭打個缺口畀手足撤啦
開乜撚花呀

打個缺口畀手足撤

你信唔信真係有學生係入面

唔係我哋點睇
你要令議員點睇

以上次中大一戰作參考，晚上有好大機會發生激烈衝突，加上popo經上次一役之後，戰術必有改善，

而且中大一戰，popo只派一水炮車，
對比今次(一水炮、二鋭武、音波炮），而且旺角與poly非常近，所以加上旺角警力，可説popo今次差唔多總動員到poly

另外學校報警、示威者取危險物品、使用弓箭、巨型亞叉等，popo可以此藉口，全面進入校園拘捕或使用致命武力。這必令各手足有慘重傷亡。

個人認為popo正等待夜晚，街上人流減少，然後開戰。

各前線手足，如果popo有任何唔妥，請唔好留，唔好送頭，唔好受傷，我哋一個都不能少。

其他人，可選擇各區花、到中環集會或到poly支援。

記者自身都難保

畀狗趕緊

邊個group?

z core 兩邊都有路去何文田

屌on9一早又唔撚走 係要比人包先叫春

救左先屌，生死存亡

係
1853 出曬email, 表明放棄校園

點撚樣救呀on9 依家班狗用左成日已經包閪所有地方都有100%把握 佢地根本唔需要大量人手都包到理大班人啦

你就好行唔送